深水埗8點晚會

希望各位準時出席

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

自推

721

推
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

10

9

8

燒溪錢金銀時 叫佢哋唔好揸住雞毛當令箭

7

今日得1個po講?

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

我都唔知點解

推

6

5

係警署對面搞 唔洗諗清硬場

核彈都唔割